施蒙尼係咪已經係馬體會走到樽頸位？？？

今年落後11分
歐聯小組出局
國王盃比雙殺

唔係豪門
比到轉會費又比唔到人工
無乜一線球星肯去
沙皮狗都係因為愛回家
下下靠買二線返嚟點石成金實有日收皮架喎

回塘都勁過賤種

跟本係摩狗2世
佢地個套戰術己經 回哂塘

但佢自己買好多水貨
特別有班阿根廷同鄉
全部踢唔起

呃飯食 淨係識叫班球員跑來跑去

好似唔算貴，都係搏下出到另一個阿古路啫

高基 加比 基沙文班主力比佢用殘晒
加上今年世界杯年
仲會場場同佢跑足90分鐘咩
戰術又無乜變
分手對大家都好

但咩加坦加美路施斯韋圖
果班加埋差唔多成億

仲有個哥利亞
加美路睇入球數其實又唔差

聯賽算係咁 已經冇乜失球 係巴塞太穩定發揮 睇下蝗係邊 4弟地位都可能不保

人地比Fifa ban左兩季轉會

咁係因為你唔熟摩狗啫
摩狗嘅強項係令隊波整體能力不停上升，雖然佢呢兩年𣎴斷花錢買人，但你留意返，佢好少會賣人再買，唔係冇，但好少; 問題是原本萬年隊波根本唔夠人

西甲版猁狗

上季歐聯唔係李城無運主場連miss幾個必入球佢地連四強都入唔到啦

Go MU la diu

成隊波前中後都跌哂watt
基沙文沉左大半季都仲未踢起
以往最出色既鐵血防守都無埋
但而家西甲個排名算好啦 保住下季歐聯

摩狗係賣人俾未來既自己 mata LKK

呢個先係馬體會應有嘅成績，之前嗰啲根本超額完成

agree

冇得買人補強仲想點

唔係回塘
係主力果班無乜點變，開始殘
新買又唔算踢得起

比人睇通晒

仲有個哥利亞
加美路睇入球數其實又唔差[/quote]
Ching sick ball

Vietto真係r晒頭 明明係阿根廷嗰時跟開佢，之後出咗國去踢黃潛都掂 重逢番就死火

同意 G持daddy買過曬成隊波

下體會有聯賽冠軍喎

猁都差啲有

明明領先就鐵血防守到完場
呢幾場臨天光瀨屎
唔係被逼和就被反cup

雖然都係打防守為主 但係施蒙尼啲波好睇過摩狗好多喎

禁令果年比中資買左

其實一兩季爆哂啲人既能力出黎，好多領隊都做到，英超班中型班領隊都得，但點樣保持到就好考用兵

施蒙尼眼光差，入埋班廢柴，咩施古利拉，入埋啲12m都唔夠佢輸，又波圖神鋒馬天尼斯，已經又老又回塘成35m

維亞圖係禁區捕機會既，佢走去搵佢做組織做跑狗，買埋啲人又唔係對症下藥，走左哥狗、老加西亞，明顯係冇哂高空優勢同中前場既硬淨能力，佢走去買加美路、卡列斯高、哥利亞，都係矮仔靈活型，但就冇個派到牌既，以往有杜蘭，賣左又唔補

佢算好彩啦，基沙文fit左咁耐，頭頂腳踢乜都得，仲肯回防做埋跑狗，依家又好命執到哥狗翻黎，但馬體個勢似係將來只有跌，冇得升架喇，佢走勢似雲爺爺多過費sir

其實佢聯賽成績幾好
長年都前三
好多時同lv果幾隊拎完年前四 另一季都走哂樣
係施蒙尼keep 到隊波長年係前列位置

唔同皇巴擔
財力同人腳都係西甲領先
我覺得華西黃潛西維畢包呢堆都難挑戰佢

佢接唔到班呢下都夠死

走左米蘭達，買沙域，點知個新仔仲好過沙域

左邊買施古，點知成28,9歲都係廢物黎

右邊維沙高，又係搞搞下用翻桑法蘭

遲下加比又老，基仔走埋，哥狗又就三章，都唔知點算

買啲人翻黎成日一季就唔再用，咁梗係難搞啦

套戰術跑撚到咁就梗係要操一兩年啦

喺馬會開頭幾場踢得都幾生，跟住好似重傷，出返嚟又踢唔起

隊波開始老化
過埋世盃奧比歷都未必留到

哩樣真，守還守，馬會啲人猜波走位都係流暢嘅。

睇嚟你同佢好熟喎。幫朋友解畫呀？

你講出黎自己唔笑？

莫亞又係廢廢地

望下個球場先，萬達球場

連續輸皇馬 無咗啖氣

可能王建林唔夠馬雲高調，無咩人知

以前用開柱躉前鋒。法卡奧，哥狗，2邊閘位出波或者斬上去佢地可以停到波，早幾年高基加比後生個陣就話可以全場跑，踢到今時今日仲用緊佢地2個，其實如果有個10號位中場派到牌既，應該會好d

佢以前講過唔會好似油王咁瘋狂投入無限金錢搞隊波，不過肯幫個球場埋單

又肯續施蒙尼上年仲科水買咁多人都算係咁

打442跑狗戰術仲加比 老到跑唔郁咁濟
個陣用左三四年都仲係果班人

西甲三隊衰同一樣野 係得皇馬ban得一個transfer window

王建林自身難保 國都出唔到

btw 依隊西波茅到仆街 最好快啲收皮

真係似爺爺
大家都有個新球場

有馬體會預咗悶波

少睇西甲
沙奧尼古斯打咩位多
上年歐聯勁Sharp

高基心諗屌你我先得廿五六

可造之材囉，希望踢多幾年，唔好踢到好似加比咁成隻工兵就有用

可造之材囉，希望踢多幾年，唔好踢到好似高基咁成隻工兵就有用

高基當年好正，除左射波真係全能，近年搞到普通工兵咁

高基唔係問題，但對住西甲d中下遊，人地一定守你，但出2隻工兵又無派牌，所以咪成日失分

主要係兩邊閘跌哂watt啦
早幾年兩閘根本係靈魂
依家兩邊都老

其實koke saul 2隻都係工兵
koke得斬波靚 saul靠前插同遠射
反而今年成材既thomas全面過佢地
但始終3個通病都係欠視野

基沙文歐國盃返黎後成日玩波 棄易取難
同歐國盃前比其實差左

今季就衰施蒙尼夏天向correa保證上陣時間
條友下下dup低個頭帶波撞落人度都可以場場正選

當然ban左2個轉會窗 見到問題但冇得增兵改善都係一大下滑成因

加美路同iwobi 一樣，都係比會然映衰哂

起碼有技術味

真，曾經拎過西甲已經奇蹟，依家維持到2-3名都好神啦

前排咪經常出哂4大工兵

呢個真，路爾斯同桑法蘭全盛時期，攻又係佢守又係佢，彌補左前場攻力差的問題

維沙積高算幾好架啦 攻守都做到野 係欠d經驗
同全盛既juanfran比就無謂啦

左閘原本預留左俾theo ..........

442 out左啦，佢仲要唔用翼，對弱隊咪攻力唔夠囉

其實西甲頭5隊今季都係打442

皇馬咪柒左啦，巴塞靠美斯，其餘兩隊冇睇

我無睇開巴, 但見佢都係442
照計踢落都唔似係玩兩翼
有無人講解下佢GE 進攻FORM

踢左二十輪失九球波都叫差

一個美斯已經唔同玩法啦

但歐聯出局喎，兩回合踢隊阿塞拜疆嘢都贏唔到

真係442，唔似41212，保連奴/迪路/羅拔圖踢右邊，ag小白左邊，都係成隊猜波上

係既
真係自己攞黎
但同組有羅馬車仔

作客果場最白痴 明知人地擺明泊巴士
仲走去將加坦同卡拉斯高掉轉擺 明明兩個都係傾向出波多過射波咁樣擺即係廢左佢地

踢強隊不敗都冇用啦，人哋踢弱隊拎夠6分，你得2分，好難追返失分，以前分組幾差都未至於小組出局啦

第二個GOPRO之嘛

又係你

兩場都打多個

巴個體系真係
用埋 AG 羅白頭 D蘇呢啲唔係頂級嘅都keep到成績

攻力真係差
聯賽平均每場兩粒都做唔到

以前就有人發現
如果個場馬體失左一球 9成失分

唔明點解Correa 可以搶贏正選

你條垃圾

點解係要針對我

個陣施蒙尼話買加美路返黎係夾基沙文
夾夾下變撚左後備

名義上442，實際係左右2個中場靠中，你睇到出AG，羅白，dso打左右中場係做唔到拉邊同邊路進攻作用，所以要靠兩閘上前拉開闊度，呢個亦都係艾巴同羅白爆得咁勁原因

其實真正打442嘅原因都係一個，就係中場唔夠控制力。同安歷基上年變陣打3313一樣，希望靠中場人數去增加優勢

其實你話佢落後11分只能講今季巴塞太穩定

廢咪打後備囉

無睇西甲
卡拉斯高今年搞咩?

同基士文不和

以唔課金既球隊黎講 我覺得年年有頭三已經叫交哂貨

咁都叫樽頸咩 唔怪得依家興年年換領隊

輸攻擊力不足
馬體會防守好襟打
攻就

以前就性感後防
而家就冇攻力 有d搞笑

冇巴嘅話，馬體已經榜首中